義不容情 8 廢老幾時收皮

蝦叔入埋冊

鼎爺個角色成日唔抵得有錢佬同大學生

大佬健：倪坤是監獄之友聯盟最後一塊拼圖

坤哥成日開口唔中

蝦叔

魯賓孫

健哥係時候好好招呼佢

呢個口音

唔緊要
到時有阿健同水哥照住廢老

華dee入黎幫魯賓孫未

好kai sin

同殺人一樣坐兩年

廢老唔食飯

背後大水喉

成日覺得黃一飛個樣奸奸地
遲早一次會飛起倪坤

水哥其實幾qq

廢老唔好多聲線

撞車誤殺姐
所以兩年咁少

坐監仲咁多要求

唔食飯都要比人port

啲飯冇！問！題！

倪坤快d哎食屎狗！

喝狗咁喝

食飯！

唔食飯都唔得，咁揀飲擇食果d咪好麻煩

倪坤真係唔識死

仲發爛渣

睇到好心涼

環境會迫到人改變

以前有錢佬唔係私家倉咩

有錢佬坐監又話好舒服既

傑仔就叻 老豆廢撚到乜咁

原來頂爺D廚藝係坐牢學返黎

唔知現實d廢老入冊係咪都係咁諸多事實

世上邊有咁好既細媽

呢度有bug

有錢搵人打呀健
但冇錢請人陪坐

咁快得返年幾

師父你啲截圖好正

廢老真係廢老

廢老

屌 到底係咪親生

仲屌個女廢

等睇廢老燈到老臣子出賣公司

啱喇 倪氏成間賣俾人啦

唔知好嬲定好笑

又立flag

識用腦就唔會咁慘啦，根本同岳華差九條街

點解片尾曲冇左王傑🤔

今晚冇仆街康

插曲來
啱用先出場

同邵美琪仆緊野呀

打後劇情:
廢老間公司畀老臣子吞埋
即將徹底仆街
架兩健出手勸廢老
+0終於可以做救星
架兩健地位

仆街康好睇d on9健不了

楚君呢種女人真係好得

好似就快調去片頭

正

插曲-故事的角色

無人

埋位

開始了

開場了

推下先

江毅叔

啲廢老都有今日喇

真係好撚好戲

九叔

訓籠屋

Hongkong Bank

三百蚊

抵死

匯豐

條淫蟲

之前冇睇，佢老豆做乜咁折墮

港英時代籠屋

五蚊包公仔麵

窮到燶仲要買煙食

陳萬賢

公仔麵 $1.8

本來住屋問題英國人已經解決咗
點知而家又黎

英國佬照都要訓籠屋

加玲姐做寫稿妹 80年代尾都搵緊1萬蚊1個月

陳萬腎都幾接到變窮
馬死落地行

果時已經夠供間居屋架喇

所以話啲廢中廢老唔抵可憐

可唔可以唔好再做埋啲無謂野
好悶

2018年香港大學生平均$14000

都夠住籠屋架喇

係咪得我覺得佢幾靚

我都覺

時也命也，黃智雯都紅到佢果時紅唔到

唔講兩兄弟有d悶

阿玲做咩著睡衣

就黎訓著

鼎爺講野成個連/高登仔咁

廢老仲咁串

鼎爺教食洋鮑

諗起至尊三十六計

打柒佢啦

啲鄉音

個大陸仔口音好搞笑

大陸仔

以前大台人才濟濟
你估而家咩

袁花蟹又亂入

廢老抵啦

冇人理廢老

好似鍾樹根

反而我好鍾意睇監獄班友

萬寧白衫嗰條女好似幾正

係好睇
不過岩岩講阿妹好悶

仲當自己大爺

坐監仲嫌三嫌四

+1

：收聲
： Yes Sir

鼎爺撚狗

yes sir!

又做架兩

架兩健出手

水哥都幾有禮貌
成日都大聲yes sir thank you sir

阿健開始收復梁友

倪坤：你頂你細佬單嘢我都未同你計

又係佢做大sir

獄警都得罪埋

省廁所

太串抵死

飲咁耐屎水 肚都漲

笑死

實在應該塞佢食屎

好好笑
睇到好爽

好似俾人姦完咁

鼎爺都係為架兩健好

蝦叔啲呻吟聲 叫足成段對話

係度鳩叫

仲要咁硬頸

成套野都低能

上上下下有咩可能唔刷有錢佬鞋

rah rah rah

一齣戲

啲娛記會唔跟?

有fans

識溝一定未紅前mark定

比人插緊屎眼

你不如話咁撚有錢點會坐大倉

屌
知你車死人唔洗坐監

其實鼎爺真係幾有禮貌

咁寸嘴

有聲

仆街康又出場

唔係出賣佢細妹掛

串鳩丫康 想死

仆街啦 我有不詳預感

係

睇個勢似啦

影阿玲但又唔影佢朋友嘅

仆街了

阿玲被人姦了

人渣

痴線 賣埋個妹

阿玲molamola...

仆街 又嚟

推個妹被彭鏗食

準備玩老強
呢part jeng

以前啲日本餐廳

愛國溫你個仆街

扯皮條

你老母賣埋個妹

除定褲

阿玲準備被人食

又送俾人姦

仆街
Michael專玩明星仔

Michael風

仆街康

屌

仆街打晒眼色

唔好呀

阿富都要食二手飯

懲教男友無啦

丁有康老母比狗屌

好似唔係老強喎

唔係卦 老強？

狗吠咁聲

都冇血緣關係
實賣阿妹落火坑啦

雲姨

玲姐

老強左？

屌你呀 關佢老母咩事 佢賤佢事
佢老母係芳姐呀

阿玲大件事喇

屌
唔係撚掛
真係老強？

熄電視唔睇了
不願面對

芬女

唔洗

有血緣關係都照出賣啦

連基友都知道真相

富仔無左個處食 要食二手西

wiki冇老強喎

但結局都唔好過

阿康：你知道得太多了

愛國溫

依家就搞掂你條女

做咩要推個女嫁條老嘢

我記得唔係老強

準備姦了

好不安

嫁 邊撚度嫁

想食女

有康自遠方來 非奸即姦

屌
唔太想睇呢part

船P

我都係

仲信仆街康

佢老母唔係覺得佢嫁佢好咩

究竟係點架 你地唔好嚇我

會唔會女女女架

咁多位唔泊係要泊到咁
果然係benzL

但係做得女朋友 野都一定有扑

點解仲咁聽仆街康話

阿玲咁即係同阿媽相忍左

皇后碼頭

阿玲嗰下嗲好正

馬伕康

宗揚呢
點解佢唔溝咗阿玲咁傻豬

嫁條毛

咁既勢 一定有扑野

講緊佢老母個諗法啫

做緊兵

準備雞姦

個處咁就比咗昌哥

廢老抬高頭想食塊肉個樣好好笑
rrrr

阿伯都啱

唔表明心跡傻仔嚟
條女紅咗就冇架啦咩

屌你老母阿玲唔係搭糖呀

食二手飯

坤哥要食二手飯

祝你年年有今日
鼎爺

首歌

咁又埋到堆

首歌好正

兩登填詞

監獄聯盟

二次創作

首歌幾正 唔老懢

呀鈴個時其實幾正

勁過陳詠謙

冇日好過 冇日好訓

監倉林夕

好歌

咩歌

仆街，唔係要賣身呀

生母想利女佢女

唔怪得知佢老母想佢痴埋落馮世邦個仔度

利用

鼎爺叫佢老嘢叫得好順口

以前睇唔知，而家睇好似成日見到黃知雯咁

呢個生母正日死臭雞

成個都係水魚

3億

我係阿玲應該唔撚會幫

似賣佢做雞

唉屌
唔想睇阿玲

搵仆街借錢, 無啦

就係咁阿玲就要賣身

仆街康仲唔讀大學？

三十萬，唔賣唔得啦

做雞

已經唔記得原本歌詞係點

要賣身了

好撚狗

丁有康正一死仆街
屌

系康

想睇阿玲床戲

似是苦笑 似是苦困

30萬一個處

食女明星

屌佢老母
下集唔撚睇
會睇到好心痛
不了

唔記得咗句歌詞係點
咩監倉 有蚊

老母巴屌人老母

皆因

可以唔止30個 淨低仆街康袋

賣妹 屌你老母

抱住黎屌啊玲

阿玲真係好傻豬
唔怪得比埋隻豬阿Michael

顏射啦

果然真係同方紅同一條命

無日好過 無日好訓 皆因監倉都有蚊

韋家輝最鍾意嘅宿命論

下集+0 有得岀場未

鼎爺都係音樂人

幾時有講佢揾1萬

尋日+0同細媽講話要搬番走
話自己搵得嗰一萬唔值得住幾百萬嘅樓

唔記得quote

冇歌

賣妹

新丁最擔心嘅事成真 仆街康教個妹去做g

咪高峰，馮耀國

兵庫

富仔

個衰阿媽都有份間接做成

阿富

新丁唔想發生既事要發生了

接客feel

龜公又係你

J有康推個妹落火坑

你無做錯咩

女女女

富仔好仔黎

上咗床啦咩

冇影到

唔係一場扑野戲都冇啊😑😑

原來又係死臭雞
入娛樂圈之前仲話自己幾清高

佢老母仲仆街 唔見左咁多年
一出現返就搞到個女做雞

少玲咁嘅款

臭到呢把口

罐頭都開埋啦

而溫兆伦就出賣緊自己良心

垃圾康歪理時間

點解人地車死人要坐監你唔駛？

冇睇2集 點解呀玲會同咗個馮xx

溫生終於識蠟下個鮑魚刷頭

收皮啦殺人犯

新丁

阿康介紹

阿玲唔愛惜自己

見到阿富個樣好心痛

洗腦功力一流

屌，唔想睇啦

睇依套野嬲啲 定係 睇大時代嬲啲

仆街康賣細妹

油麻菜

間屋得返梁思浩同新丁

間屋得返b浩

d仔女唔走唔知新丁好

雲姨收收埋埋D家用最後又係俾返佢地

雲姨要死了

仆街

會唔會飢渴得濟啜新丁

阿玲搬出去住
今次雲E都唔問下

穿煲了

雲姨好撚慘
養個d仔女
一個坐監
一個就大仆街
一個做雞
一個廢青

oh shit

個呀妹貪錢

佢話同阿媽住嘛

臭雞！

阿玲死臭雞

咁快已上左

即日穿煲

skip晒啲床戲

做乜上面啲人講到條女做雞？ 真係有扑咩

阿玲仲攬撚住michael
明明隻臭雞都受溝

冇, 一定冇

睡衣都著埋喇

一PART都未到已經穿煲
比著而家啲劇肯定淆番五六七集先

果然唔係女女女

係呀換晒睡衣跳左成日彈床

本身都冇拍

畀人bell ar

michael等於 郭炳江個仔

有咩女唔收溝

ha e個角色有啲煩膠

呢個就係舊劇好睇原因：節奏快

係唔係送傢私黎
大床都買埋

呀妹個親生老母爭大耳窿

新丁喊喇

呀玲

阿玲想新丁唔嬲走去搵衰老母幫拖？

你阿媽唔失望咪得囉

20幾年未見過咪又係陌生人認過仆街老母做乜

阿玲成日揸唔定主意
人地講兩句/對佢好D, 佢就受落晒

阿康講兩句, 佢又接受michael
michael對佢好D, 佢都冧冧地
阿媽對佢好少少, 又幫佢賣身還債

阿媽唔要黎, 你仲要出賣自己肉身
咁為佢做乜

豬隊友

大佬健知道會唔會打柒仆街康

妖 廢弟

仆街康剩係識錢

雲姨索性踢埋個女出街 唔認佢算啦
依啲咁既臭雞女

成個白痴妹咁

唯一清泉b浩要失守了

私人助理做啲嘢咁簡單

激死新丁搵山拜

聽到個萬字就流晒口水

果時一萬蚊月薪

都實，呢D位荀野黎，人工減半都做

Fresh grad都一萬蚊
30年後都係加得3000蚊人工

孝順新丁喎～

佢跟本係雞格

新丁
激死未

大時代爽d

絕對夠用

出黎啦架兩健

又畀佢阿哥利用

鵬哥

道德教官丁有健

睇監獄風雲仲開心過出面睇仆街康

果期早餐多士、火腿蛋、沙牛麵、凍飲大約$15-16蚊

10年前早餐都係17蚊

個陣仲有五十萬一層樓

喂 鬥慘大會黎嘅

綠帽聯盟

大佬健完勝

阿華遅早都閃

但上集話市區樓價千幾蚊呎

屌仆街康

邊個夠我慘啊

連登仔都係睇電視學

唉

上集話1100 1200蚊呎係頂
之前健去揾燒味店都有2400一個月

坐監又會free 到大嗌都冇人理

輔導員大佬健

呢條肥佬又係兵

邊個夠我慘

呢套戲所有女人都係臭西

大佬健一集收復一個獄友

商天蛾未出埸

新丁 劉+0 海味 潔英 唔係喎

君已經唔係啦

呢個下場

芳姐除外

呢套劇幾年架，畢業生都有一萬蚊人工，難以想像依家都係一萬蚊請人重要好多人去見

好似1989 但以前大學生唔多

梁思浩

~1983 年應該無咁貴, 再平一D

最初幾集, 健係大學 canteen 做嘅時候 (1982)

輪到阿文

頭家散哂喇

頭家散啦

製作 1988/1989
但丁有健個故仔由 1982 講起

新丁孤獨終老了

雲姨有冇換過衫

細佬妹各有一兩集戲份

終唔到老

頭家散 lu

最生性係梁思浩

一日拍唔知幾多場

雲姨竟然唔係少佢

客串都有2集啦

蠢

下場極不人道

咪劇透呀

梁思浩算幾靚仔

梁思浩做依個角色入型入格

其實雲姨都唔係好衰姐

一諗起佢將珍妹成粒粉lin含入口就嬲

都有D戲 據說佢初入行果陣俾李添勝瘋狂屌佢垃圾

黃日華幾時認返黃日華

未睇過

多左個家姐

看更做老豆

仆佢個街對父母好似無野咁

屌 家姐阿哥養到高高大大

又錢
未畀新丁屌過

新丁有無第2件衫

養20幾年叫阿姨,第1次見就叫阿爸阿媽

生娘不及養娘大
又係香港一個好好嘅隱喻

返日本

去日本

份身家要平分了

好正常啫

b浩最安全

得返自己住

去到日本實俾佢大佬蝦

新丁返到屋企要對住四面牆

一個二個離開雲e

銅鑼灣

又錢人家

ON9健出黎就家變

畀人盤啦

成家都串過馬撚

阿健出到黎發現頭家無咗會點

應該唔會跟佢地去日本

句句有骨

四個贏到最後

狗眼看人低

冇命去
佢阿哥搵人買起佢

直情好好
無親無故養到佢地咁大
又唔駛佢地叫佢一聲呀媽

Merci男版唱得咁難聽嘅

C浩大佬好樣衰

好多茄哩啡好似都冇咩點再做咁

你老味窮到放低個仔依家嫌人家底唔好

黎耀祥唱腔

去日本大把日本妹lin頭比佢啜

開頭唔知佢係c浩
仲覺得佢幾得意好有細佬feel
然後睇返佢而家個樣
點解可以爭咁遠

舊時啲戲除左主角其他都係大仆街黎

成三十年,幾靚仔都變阿叔啦

大佬同家姐都唔鍾意佢

反白眼

佢老豆老母個樣咁wfc

C浩做得幾好

梁思浩真係慘
當年正正常常一個男仔
而家變成一個死八公

今次有骨氣

畀個配樂嚇咗嚇

扔衫個下好cam

D配樂

仲要鼻孔擴張

D bgm 咁突然嘅

個音樂以為好激昂添

仆街康又黎

唔係老咗嘅問題
係成個人個feel唔同咗 而家好基咁

又挖一件

好激昂

唔係佢老婆嚟咩？

可能本身真人係八公呢

1989年
1990年就「日爆」
過到去捱年幾之後咪又係辛苦

介紹細佬俾啲富婆認識

個bgm搞到我以為佢會跳海

開始洗腦

呢到嘅梁思浩同愛國溫係咪已經反咗面？

咁做乜認返佢姐

唔係拍呢套之前已經反咗咩？

呢兩兄弟 一個說敎mode一個洗腦mode

牙康個樣

爭女

C浩係咪又想激死雲姨

姐姐

康呢度又講得幾好

咪話你想點咪點囉
仲想點呀

睇套戲投入係咁屌班仆街

愛國好撚串

但又講得幾好

睇到好嬲

愛國溫:你(英國)根本就唔係我阿媽,我緊係走啦

牙康句句到肉

屌一疊紅魚

無講錯

康

唔講孝既仆街康真係冇錯

果陣一疊紅魚等於依家幾千架啦

D bgm又黎

瘋狂洗腦mode

康係仆街, 但又真係冇講錯

Sir 沙一巴say 日yuki～

仆街康害完個哥又做扯皮條再推埋細佬落坑

唔知咩bgm黎

首bgm好撚頂癮

班迷康憤青又上水

發左達就千千聲啦

好有動感

雲姨好野

廢弟衰冇主見

越來越狼 要食埋人隻車

董事局
諗起跑10000米

想睇阿康被文仔玩翻轉頭

廢老r水吹喎

咁快放

放監

出黎喇

大佬健返黎整好頭家啦

呢集完得好靚

大佬健終於出黎救世界

王𠎀

文仔太弱雞了

哭泣聲

咁快2年

一放返出黎
個妹做雞
2個細佬做大仆街

點解車死人坐2年咁少？港英係咁？

唔怪得知咁愛國
有錢就乜都得

Oh~

諗起愛回家個個朱00
搞禍晒成件事

大佬健回歸

咁快兩年，咁蝦叔都差唔多放啦

只要你覺得自己岩
就唔會過份

勁過丁蟹

廢老坐監個款一路都好似啱啱瞓醒咁
個頭又亂

而家醉駕撞死人都係幾年咋嘛

個陣係咪興北佬頭 愛國溫黃日華都係呢類頭

判個陣又話故意離開見死不救，都係2年

丁有康係仆街過丁蟹

冇睇幾集
蝦叔知唔知丁友健係車死佢個仔

大佬健出嚟執屎了

自我感覺良好

唔怪得發生咁多事
原來已經兩年

果時D劇公式黎，彈起左就變All Back頭

初犯+屋企經濟支柱+認罪
好似會減少少

人善人欺天不欺

想問大佬健做咩坐監，同細妹去左邊

睇C浩wiki原來佢身世同套劇做嘅角色有D似

哭泣聲絕無意義

其實同依家都幾似呀
我搵倒錢理得我偷呃拐騙

聽晚終於見得返+0

終於可能睇啲冇咁激心嘅人物

可以

呢排雲姨啲仔女都見返親生父母，突然諗起黃日華個老豆（都係黃日華嚟 ）會唔會喺青山走返出嚟認黃日華？

應該死左
如果唔係阿健咁孝順, 唔會唔探佢或者提下佢

明明考到懲教之後有上山頂嗌啊媽,全叔佢哋,但就無嗌自己老豆.

似乎係阿健係嬲左佢老豆甚至唔認佢咁滯, 如終阿媽淪落到做扒手, 佢老豆都負好大責任

睇多次啦，有叫阿爸架

放監啦喂～

開場

阿健出去收拾殘局lu

阿健真係好人

開party

坐咗幾耐

蝦叔都比阿健融化到

又靚咗

套衫好靚

2碌

表妺

細佬妹走哂

依家都有人咁着

上面坐 臨打把前會有半晚同倉友鬆一鬆

利申：有fd坐過

咁屋企冇人可以扑嘢囉

間屋冇人，可以扑野，射2年既精

射滿滿的

華女

條友除左眼鏡,
都認唔出係佢

仲唔扑

喂吔

你唔比人呢兩年有打丁咩

冇個細佬妹去接佢

想大大力索大佬健件煙除褸

要返工

間屋冇變，但係啲人變晒

鬼記得佢咩 全部發哂

一放出黎
比我肯定狂執阿華幾廿劑

嘩 二叔仲有面上黎痴餐

收嗲啦垃圾大伯

好似係阿叔

點解雲E唔放胡楓張車頭相

阿媽

好感動

成家人走晒, 反而係江毅 坐係度

過來燉腳

準外父

是撚但啦 咁樣開開心心一家人食餐飯未幾好

頭幾集雲e更年期姐 我愛你啊雲e

話晒都係未來襯家

夠腳開檯

雲E都算好人
仲請阿江毅作客

遲啲雲姨係咪同江毅一齊

咪咁重口味啦

同坤哥, 好似係

不嬲都好人
係個格似舊時啲人啫

大佬健唔俾自己細佬做馮世邦手下因為佢整死佢哋老母
自己又走去溝當年唔幫雲姨嘅阿叔個女

你地一個二個

我遲咗

去大馬

又塞車？

wfc

三十年後
大把香港人買馬拉樓

你都有睇

又話9人自私

垃圾康嬲啦

牙康又有道理

分手啦 算啦屌

仆街康剩係鍾意支那咋

細個睇咗
而家重溫回味

通常最自私嘅人都好叻話其他人自私

愛支病

我知大綱，但第一次睇
真係好好睇

仆街康呢到講得啱
呢個諗法太自私

伊明媽睇得好通透

成日話9人無諗佢

明眼人都知佢古惑啦

其實想問下+0既髮型同打扮係咪喺當時叫好潮？

玲玲個西爛9哂啦實

男人係應該事業為重既

成間屋都係精味

我想嘔呀.jpg

成屋變晒姓馮叫狗

威喇

阿健自己最梅

自己大佬幾時放監都唔記低
垃圾姊弟

睇相佬話啊健30歲就翻身

個個都唔搭車了

問巴士呢句係咪反映佢地已經好有錢去搭的士,唔識搭巴士,相反呀健自己要坐巴士

咁快出翻黎既

知你叻喇

做運動做遲咗

屌你老母仆街康

仆街康：咁快出返黎既

咁快？想佢坐幾耐

下巴打你冇野呀?
問下都咁寸

好賤

坐監仲可以做secure?

阿康真係好垃圾
阿敏個阿媽真係睇得好透

仆街康越黎越仆街
正

聖人健

文仔好似好唔据仆街康

雖然佢係串d
但岩岩果幕接近直述句
好難理解要係到問

巴打仲年輕

以前D溝通幾唔方便

出左黎咁耐

細佬妹都唔知阿哥出冊

今晚好似英雄本色嗰幕

幾時重遇嘉玲

當日係仆街康對住佢話保證阿健出嚟後會好過入去前

而家肯定唔得 以前就唔知

長期聖人mode 我相信佢無屌過表妹

成班監犯o係同一間公司做

冇心記啫
有心想知可以問阿華

證明佢哋唔係成日探監，甚至有冇去過都未知

用錢統戰晒細佬妹

停車場呀

阿文仔都算生性

仆街康真係撚人
坐兩年仲話耐, 驚人唔識做

有冇諗哥係大哥幫你頂罪架

馬住一兩件 有事又有人替死

呢套野死都要做到，要幾慘有幾慘

好忟

札花似拜山

唔好信佢

弱智仔

撚屌康都係做番自己本性，同而家真人咁

好心部叮叮撞死仆街康啦

灣仔 夏日城 機舖

好鬼唔連戲

韋家輝

落少d club

屌 其實嫁雞隨雞架啦

成家人都唔信佢就真

商天娥

呀康個樣真係好奸狗

肥娥

娥姐

個陣阿嬋味出晒黎

出場

娥姐出場

商天鵝

商天娥後生已經係師奶樣

Double swan

好似咁多年都未變過

商天娥個樣真係keep得幾好
三十年如一日

好似田蕊妮

2011 街景重係度

仆街康柒到

肥鵝

商天娥後生已經係師奶款

阿珂

點樣做阿珂

80年代初冇咁肥
後期就

其實都未結婚
個男又唔想跟自己返鄉下
根本分手好過

十蚊都幾貴

儂本多情

老銅

SOGO?

金百利？

咁大對比

東角

係呀

點解啲女人以前咁興短頭髮 除左呀玲全部都短

紅色logo sogo
黃金廣場無變

我都J 玲姐算啦

1989年嘅銅鑼灣

仆街丁有康

個樣又唔係好差既
換下髮型會好啲囉

阿健個樣好正

個頭好師奶

Michael呢種廢撚真係最忌才

正啊!

呢度真係無乜變

算啦 仲提 大佬健 仲同佢上去坐

食夠煙未呀屌你老母

以前真係咩場合都食得

10 vs 7200

好正呀 成套戲瘋狂chur煙

過馬路位 闊咗成倍

50集就可以食到肺癌

冇咗40蚊

果陣40蚊杯咖啡

40蚊杯

好彩未食塊扒

一杯咖啡40蚊
點解個時個環境好似仲好過而家

宜家40蚊我都嫌貴啦

仆街康成煙食到好樣衰

仲貴過starbuck

呀康食煙D手勢好怪

都真係好高級

多左咁多蝗

骨氣可以當飯食咩 其實仆街康真係冇錯 現實都係唯利是圖

7千幾西裝果陣都超貴啦

仆街康真係仆街康

呢啲對手戲好好睇

好明顯佢本身唔食煙

而家都貴

唔講唔覺
不過起碼啲建築物叫做無唔同吖

明明個阿哥平時對你咁好
都唔明點解阿康可以咁賤對佢阿哥

等同starsbuck價錢

點解我老豆成日話個時幾毫子碗雲吞麵

張圖好有feel

而家落 starbucks 飲都唔是杯杯 40

睇得出佢好撚唔想食

黃日華, 劉嘉玲 兩個好自然好熟手

打煙炮

老豆話佢嗰時返工一個茶記25、6蚊

仆街康呢樣錯唔晒

+ 0 直頭係老手

幾毫子唔係80年代喎

幾毫子再耐D, 8X年我估咖啡$8-$10 啦

如果 7 仔啲細杯熱咖啡大概 3 蚊 4 蚊左右

89年時， 都4蚊碗艇仔粥

90冇啦 果時忌廉賓已經賣緊1.5一個

89年點幾毫子碗雲吞麵，佢係咪講69年呀

嗰陣應該係六十年代

唔夠雲姨誇張
三十幾歲似五十幾

我阿婆就真係話毫半子一個麵包

鐵人健

仲有玲姐

成日覺得啊健把口好撚臭

聖誕大餐

香港
即將踏入1990年
香港最後7年倒數

平安夜呀大哥依句講得咁衰既

阿華嘅future plan冇佢

悲情shot

Monchichi

+0

咁都撞到

君

我飽啦

好似英雄本色豪哥見返Mark哥嗰幕

又唔係食二手飯
聖誕冇得玩姐

邊度有變

+0好女人黎

其實仆街康, 阿0, 文仔都搬晒出去, 點解唔叫海味同佢老豆老母入埋去住?

哎⋯ 真悲情

雖然佢都叫有條女

佢老豆出返嚟未

魯賓孫都應該差唔多出冊

志明與春嬌

又上電

又chur煙

睇返之前KFC巴打cap圖，午餐10蚊，但佢坐咗兩年監，物價又唔同咗 而且頭先應該係高級餐廳嚟 所以先40蚊杯咖啡

如煙
因給你遞過火

又幾型

苦中一點甜

以前啲人幾重視節日 依家越黎越無氣氛

一個有錢女唔會嫌自己窮對你一心一意 去邊到搵

其實家敏都唔係咩好人

睇啲商場裝飾已經略知一二

係毒撚冇街出feel唔到啫

金鋪哥哥仔咁似朱凱迪

仆街康連師奶都啱

絕無e2

把聲好師奶

仆街康睇中商天娥個屎忽

彷彿聽別人故事

現實根本冇

那有女

到底係以前節日氣氛濃厚定係人越大越無所謂

+0冇探佢老豆咩
定佢老豆咩都冇同佢講

王傑把聲

英國佬一走咩都Cheap晒

聽晚又暫停

以家啲商場都好dup本做裝飾 不過係唔知點解無左以前種feel

可以專心睇波

冇女冇朋友

以前聖誕裝飾佈置傳統D,
依家夾雜太多其他嘢, 卡通, 公仔...

點解停

歡樂滿東華

仲要默默付岀 個角色太完美

其實成套劇最鍾意係睇佢
明明對劉嘉玲冇乜感覺都好鍾意呢個角色

一樣 本身都無乜睇過佢做戲 最有印象係00發

老蕭果套江湖情

可能有人唔鐘意吸煙鏡頭,
但好多場, 佢哋食煙成個畫面, 個 mood 正好多
尤其果D 唏噓畫面

但好似有啲over咗

其實有d好奇以前香港幾毫字就食到一餐嘅年代港幣嘅匯率係點

Thanks上面兩個東華巴打

幾毫子食到一餐已經講緊 60 年代嘅事
嗰陣工廠工人搵二三百蚊一個月

雖然知唔健康 但好同意

尖東呢個地方由老土變到好classy
緬懷八九十年代打飛機聖地
啲聖誕燈飾 老撚土 但又好好睇

已經有巴打開咗新post

係仆街康就轉返明珠

J 美琪BB

講到邊
電視喪咗 又冇my avsuper

係咪垃圾康扮哂嘢話一齊睇concert

舊時興派熱毛巾抹手

扮嘢

睇到佢個衰樣都唔開胃

原來舊post未爆

推完呢個先

以前去茶樓都會有
去到SARS之後無晒

仆街到

生路都唔俾

要面要面要面要面

阿健死心了

呢句又未必無道理

呢啲價值觀到底點培養出嚟
定天生仆街？

仆街康食撚屎啦，咁對大佬

丁有康

自悲

我係佢大老一定斬死佢

1001

捉走+0